琴晚條女比人扑

我琴晚落老蘭
飲到醉醉哋
求其係條街搭左個女人返屋企
個女人返到我屋企見到我條女 隨手一個掃把 一棍扑暈我條女

完。

哦

笑死我了，哈哈！